港澳辦係咪指明左一個新方向 "攬炒"????

睇黎共產黨真係好驚
要點名批評

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

多謝国家級認證

緊係驚啦 而家trump都玩埋一份
班傻仔驚到去WTO投訴
搞唔掂香港/ 唔認輸 準備全國咬樹皮啦

知道大家都攰
但我地唔可以放棄
想贏既就入黎睇一睇

光復香港 時代革命

你真係唔識架wo..

呢個撚係新方向，616 之後已經講緊啦大佬

以為港澳辦on9姐，你仲on9..

共黨既野要調轉黎聽再分析

話左攬炒就攬炒

唔係話出解放軍架咩去左邊呀

共產黨唔肯攬炒，繼續拖

D高幹走唔切

一係嬴 一係攬炒

攬炒真正目的係要炒撚埋中共
你見到而家都唔直接出解放軍鎮壓就知香港係好撚重要
貿易戰之下 香港收皮 支那無咗一個極大既外匯收入 根本冇得捱 國內經濟發展會極速倒退 因為支那極依賴外國科技